啲牙醫係咪郁啲就叫你杜牙根賺錢？

4年前生過牙瘡，牙肉腫哂。跟住食消炎藥早啲訓就見佢好番。早兩日去補牙因為隻牙崩左一忽。點知個牙醫話隻牙發緊炎好大個陰影，唔會幫我補，叫我杜牙根。發炎會曼延其他牙。之後起勢咁敲問我隻牙痺唔痺。少少痺但完全唔痛唔腫。牙醫話我冇左牙骨，杜牙根可以整唔到牙套，剝牙又種唔到牙。講到咁嚴重點解我完全唔痛又冇腫？好似冇事咁點叫自己冇啦啦搞鳩隻牙 有冇人試過呢啲情況？識我個啲唔好起底

杜完牙根整牙套唔係賺得仲多咩？

完全想像到樓主係充滿小農DNA民智未開果種人

咁點啊 有咩高見啊你又

咪中佢計
刷多d牙會自動修復

唔算呃 隻牙會死曬 會照腫 最後都要開孔清野都係照收你錢 長期唔理會唔會搞到其它牙 我估有可能

佢同我講已經死左 我問佢點解冇徵兆唔痛唔腫 佢又答我唔到 我諗住搵多間牙醫睇下 唔該哂

我覺得係
我之前生智慧齒左面成堆牙痛到仆街
因為之前未生過唔知智慧齒既痛係點加之前係政府睇牙佢話我左面牙有少少蛀左
所以我就以為係蛀牙痛去睇牙醫啦
跟住佢又幫我照xray又盛最尾就話隻牙蛀左要杜牙根
但跟住到右面生智慧齒再痛我就知上次果隻痛根本唔係蛀牙痛而係智慧齒痛

個個都有牙醫知識咩 懷疑下都得ge

照曬x ray佢見到蛀到去唔去神經線 當然可以好貼又未到要斷鳩估大鳩你 但咁貼佢都無咁好技術或咁有心機幫你清啦 如果蛀到入曬去應該一眼睇到 仲有會用舊野唔知電定震黎試係咪神經線巳死

隻牙5年前補過，個牙醫話隻牙死左，啲牙骨都冇埋。冇牙骨隻牙唔係會甩架咩

最簡單睇兩間就知

你係醫生?
ON9

試過佢叫我種牙
之後睇第間佢補牙就ko 左

有d 牙醫好無良